睇幾條咸魚都要排咁耐隊

［/img]
排完出面排入面

算鳩數吧啦你